（nursing ）聽日繼續出實習

Final year 係新界出緊實習，
日日俾mentor屌，屌

都未熟個ward practice 已經俾佢expect做熟哂…

Covid19停哂所有placement好過喇，係學校練lab算喇

辛苦晒你啦

點解會比mentor 屌

辛苦了

nursing 不嬲對人唔對事

訓都冇得訓又要返去真係食屎

陣間就返個P🤦‍♂️

人工包埋

現家實習冇人工…

Quit la

Final year喇…

屌咪由佢屌囉

對住老屎忽，好x大壓力
唔啱Channel

依行係咁多西女人 咬緊牙關頂埋個long con 佢
之後staff左就海闊天高

拍男人做野係唔同d

唔一定既 只係相對小d是非
日日傾打機做gym 柒野聽完哦一聲就算轉頭就講下尋晚場波

仲有幾耐轉ward先？

一個月…

哩個年代仲會屌學生既咩最多咪係背後講下就算

仲有d老屎忽未退哂

That's right bro

醫院tuns？ 我frd 東華nursing都有既

驚咪唔好做 做得醫護預咗

唔係tuns
係實習

繼續執屎執尿啦你

有冇護士巴絲係Qe骨科做 前排幫襯過你地